Karl Pähn and tunnistust, et Jakob Eiche poig Jaan om kül Peter Meltza kaiwo sitnu.
Gustav H and sedda samma tunnistust, et Jaan Eiche om kaiwo salwe päle sitnu ja säält nuijaga kaiwo tõuganu.
    Jaan Eichbaum ja Jakobi poig Jaan Eiche ​​​​​​    ilma wabandamata wälja jännu.
Otsus: Jaan Eiche ja Jaan Eichbaum tõine kõrd ette kutsu.
pääkohtumees H. Kakku
kohtumees       P. Sabbe
"   "                    J. Uibu
